如果tvb拍勞工署主題既劇會叫乜名，仲會有咩劇情？

事源睇now見到佢準備重播一套叫 勞動基準監督官既劇
內容係講d公司唔受勞工法律 要日本勞工署出動

如果tvb拍應該叫 老細 收工了
誰家公司ot無補水

60小時死亡直播

勞工情緣

勞
勞工kb情天
勞工風雲

勞隸

工傷傳奇

搵工兵團

勞不得工工

勞回家

勿當勞